# README #

El objetivo del proyecto que presentamos es conseguir diseñar el típico juego de mesa, las damas. El objetivo principal será hacer un videojuego para 2 jugadores, con la opción de jugar contra una Inteligencia Artificial*.

 *A partir de aquí, a la Intelilgencia Artificial le llamaremos IA.


### ¿Para qué es este repositorio? ###

Para hacer el juego de "Las Damas" en Haskell con el módulo de codeworld. Para la asignatura de PD


### Integrantes del equipo ###

* Fernando: Email: ferogocu97@gmail.com
* Felix: Email: felixgm1997@gmail.com
